徐步高死後有冇被安葬浩園

?

其餘

我用咗兩年時間先至敢相信竟然冇

屌，徐步高係人民英雄